有夢想/失業 巴打分享下

其實我夢想做藝人， 比家人逼讀商科degree,
揾工(文職) 揾到懷疑人生，
有無類似案件？？

無人理me

屋企有冇物業 有冇呀哥

有， 獨生

香港藝人 = TVB藝人

可以紅左返大陸既

真係有夢想既咪依家開始追lo 又冇太多責任係身住 唸下做到d咩 唔好成日唸做唔到d咩

夢想係創業 用APP起步
已經畀晒錢 等佢整完就可以上架